# PelisUp!

Link:
https://pelis-up-three.vercel.app/Inicio

Esta App esta desarrollada en Angular. Se pueden ver y buscar las peliculas y series que son tendencias en la ultima semana.
Tambien, al loguearse, se puede generar un lista propia de peliculas y series.